傳媒只會報導有新聞價值既野，所以我地要比價值佢。

如果無人睇無人理，外國就唔會再關注。要外國人知多人留意好簡單，你like and share就可以嫁啦。

求大家幫手twitter 幫推。有手足24小時update有咩記者post要推，包括埋岩先開槍！

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，再打/task，就有分唔同總類既post！

如下圖：

轉番做文字版，10秒搞掂一個post

狗開槍，國慶戒嚴，一定要比外國知。佢地搵緊缺口位幫我地嫁！

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

請全民twitter, 推香港上國際熱門

推呀喂 點解琴日咁大件事今日大家就當無事

唔該係時候做野 唔好懶，可能做多少少就影響結果

推